{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함안 갤러리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 連泊の際は退室後、再入室が可能で、昼の宿泊は18時以前に入室しなければならず、当日の宿泊は18時以降に入室できます。 ただし、入室時間が遅れる可能性があることを考慮する必要があります。 客室は2名1室基準で、超過人数が発生した場合は追加料金がかかります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセルや払い戻しができません。 身分証明書の確認の際には原本を持参してください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、高仕様のカップルPCバトルグラウンド、パーティールーム、カラオケ、スチームサウナ、イベント客室、スパワールプール、ホテル式寝具、75インチTV&ネットフリックスが可能であることからシステムエアコン客室冷暖房Good,全客室ウォッシュレット,ホカンスオーダーメイドの宿などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、退室後に再入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊の場合は退室後に再入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊は何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "昼の宿泊の場合は18時以前に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日の宿泊は何時から入室できますか？",
            "answer": "当日の宿泊は18時以降に入室できます。"
        },
        {
            "question": "超過人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "超過人数が発生した場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合には直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認の際、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "身分証明書の確認の際には原本を持参してください。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しがされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "予約特典としては高仕様のカップルPCバトルグラウンド、パーティールーム、カラオケ、スチームサウナ、イベント客室、スパワールプール、ホテル式寝具、75インチTV&ネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはシステムエアコン客室冷暖房Good、全客室ウォッシュレット、ホカンスオーダーメイドの宿などの設備があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 552
    }
}